真生 #105552 短時間洗版

真生
#105552

短時間洗版
阻礙會員睇post
admin請留意

已禁言七天以作警告